成日問點解要遊行，不如去咗遊行既人講下點解要去

1. 因為今次同外國利益有關，可能過咗今次就冇，我企咗喺度，人數多咗一個對我黎講已經足夠。

2. 過咗呢條條例我就唔會再出

3. 唔想同人講我反共但又乜都冇做過，好肉酸

表態

一句概括就係自我滿足

做人最緊要搏盡無悔

會去 但唔丘抇維園出發咁on9
直出金鐘/灣仔 留力屌佢老母閪

你連自我滿足都做唔到呀垃圾